利物浦真正死因唔係廢

係著撚左白色衫

着返紅色即刻返生

屌你老母
隔咗四日都仲有新post
有冇咁多，咁撚黑人憎

屌那星真係bin極都有

會唔會揾埋上年既黎bin

勁撚過五餅二魚

所以話 成日想將賤種個名推比蝗推到一乾二淨
根本班死疤狗球迷仲賤過啲蝗
一日到黑陰啲陰啲想洗底 食屎啦死疤狗